==============
Создание сцены
==============

Откройте раздел “Проекты”. Выберите проект.

Нажмите “Добавить сцену”. Дайте ей название и выберите шаблон сцены - локацию, в которой будут размещаться объекты.

.. image:: images/image_1.png

Вы создали проект с одной сценой. Сцена на данный момент не содержит объектов и логики, однако проект уже готов в просмотру и сборке.

.. image:: images/image_3.png